留唔留意到做賣衫, 侍應, 食蕉班友好話返工係返公司

同古惑仔講公司有咩方別

覺 返office就返office啦 返公司

撚有office返
返鋪頭咋

日日係公司食飯賣嘢睇門口，你問我答

做乜禁大反應？

個朋友做廚既 有次問佢係邊 佢話係公司
聽落好怪

其他地方唔知，我以前返餐廳PT時，啲office高層落到嚟都係同我哋講返到公司要點點點，所以我哋都跟住講返公司。
應該係管理層認為餐廳都係屬於公司地方咁解。